{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006388",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천 카누글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。 追加で人数を含む予約をされる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室する場合にはペンションによって拒否されることもありますし、これも払い戻しできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊先のポリシーによって決まり、これも払い戻しはできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、これによる損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙する場合は指定された場所をご利用ください。 他の利用客に害を及ぼしかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。 予約するとバーベキュー、IPTV/WiFi、グランピングプールなど様々な特典がご利用いただけます。 バーベキューは当日現地にてお支払いいただき、火災にご注意ください。 IPTVとWi-Fiは全ての客室で利用でき、グランピングプールは無料でご利用いただけます。 お子様は必ず保護者と一緒に利用しなければならず、水遊びには保護者の注意が必要です。 駐車はペンション内に可能で、12台以上駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加して予約する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加で人数を含む予約をされる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合にはどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合にはペンションによって拒否されることもありますし、これも払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室の宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊先のポリシーによって決まり、これも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間を教えてください。",
            "answer": "入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての責任はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、これによる損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙する場合は指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けるように言われていますか？",
            "answer": "他の利用客に害を及ぼしかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生することはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約期間や料金に間違いがあった場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金が間違って反映された場合は、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典について教えてください。",
            "answer": "予約するとバーベキュー、IPTV/WiFi、グランピングプールなど様々な特典がご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは当日現地にてお支払いいただき、火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiは全ての客室で利用できます。"
        },
        {
            "question": "グランピングプールは利用できますか？",
            "answer": "グランピングプールは無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "お子様の利用について教えてください。",
            "answer": "お子様は必ず保護者と一緒に利用しなければならず、水遊びには保護者の注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能で、12台以上駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 789
    }
}